各位留夠物資 準備10月1日all in貼晒上去

呢幾日由佢哋拆
最緊要10月1日可以鋪天蓋地咁貼
幫佢做忌 話比全世界知：

香港唔撚係歌舞升平
大眾係陷於水深火熱中

和理制議會暴 光復香港
以武制黑警暴 時代革命

10月1日 抗議 中共 分裂 國家 70年